poly三寶算唔算比較易移民既degree

讀得medic唔駛移民
做多幾年買樓玩哂

law就算把啦
過到外國盞俾native屈英文
回歸廿年都要請御用大狀貼埋機票錢

engine
外國u engine系目測八九成asian
仲未計想去但未有得去留係印度大陸個批

cs
一樣俾asian屈機
仲要歐美本身大把勁人

acct
公司就得咁多間
會計師就越黎越多
cpa已經唔值錢
仲要ai世代

真係得poly三寶/nursing
中醫都有機